奉勸各位考生屋企錢唔多唔好亂Appeal買假希望

DSE放榜果年,我間學校好多同學仔成績唔理想
就衝昏晒頭腦大拿拿比成千幾二千蚊,唔信邪課金去Appeal買假希望
其實自己考成點,讀左十幾年書,平時咩實力自己都心中有數啦
邊有咁多改錯卷,唔通改卷條友針對你,教育局針對你咩
平時腳踏實力溫書邊駛搞咁多花神
我個成績都唔係太好,係唔甘心架啦,不過都心知個分對得住自己實力
結果佢地Appeal出到黎幾乎個個成績都係冇變過
有d就好彩少少,總分冇變但細卷升高左個grade,可以拎番本金平手走人
最後眼見佢地都係Retake自修,好彩都叫上得返U不過就遲一年
而我就已經讀到Year 2了(I大)

中文2升3 都幾多嘅 至少我識6、7人成功咗
我Bio都5*搏到5**
量力而為囉 鬼叫中英卷個比重咁濕鳩

作文可以試下Appeal 尤其是自覺文筆好好個d 利申中文作文Appeal 2升4

寫咩主題
升2級咁勁
最後咩grade？

寫16年熱鬧個篇 話自己一個人去倒數 倒數完鳩行 見到維港景色 感慨自己一事無成 最尾大grade 5變5*

恭喜

作文呢啲有時好主觀 所以最大機會升level